點解TL話今晚我同你玩到喘氣？

佢想玩乜玩到喘氣？

小弟想比佢玩

屎眼

挽到流屎水

whats up anal people